%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2018 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename
\documentclass[14pt, aspectratio=43]{beamer}


\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-beamer}
\usepackage{1920-pablo-paternault}
\usepackage{paralist}

\begin{document}

\section{Probabilités}

\begin{frame}~

On lance deux dés équilibrés : un dé rouge à 8 faces, et un dé vert à 6 faces.

  ~

Déterminer la probabilité que le nombre du dé rouge soit
(a) plus grand
(b) égal
(c) plus petit
que celui du dé vert.

\pause

\begin{center}
\begin{tabular}{l|*{8}{|c}}
&1&2&3&4&5&6&7&8\\
\hline\hline
1&&&&&&&\\
\hline
2&&&&&&&\\
\hline
3&&&&&&&\\
\hline
4&&&&&&&\\
\hline
5&&&&&&&\\
\hline
6&&&&&&&\\
\end{tabular}
\end{center}
\end{frame}

\end{document}
